港人申請入台證新增任職單位等必填欄 台灣：例行更新無針對性

【台灣消息】港人申請入台證新增任職單位等必填欄 台：例行更新無針對性

2019/10/03

港人申請到台灣的網絡簽證頁面，近期新增多項必填欄目，包括任職單位、職稱、預訂航班等。在台灣，陸委會發言人邱垂正今天表示，這是資訊系統的例行更新，並非針對特定對象管制。

台灣陸委會今日舉行例行記者會，有傳媒問到，香港人申請到台灣的網路簽證頁面，近期增加包括入、出境日期、航班班次的欄目，職業欄更必須增填任職單位跟職稱，是否代表台灣有意加強限縮香港警方、公務員來台。

若有不便 會檢討

邱垂正表示，內政部移民署上月26日起實施例行資訊系統檢討更新，同時針對東南亞國家人民來台觀光，先行上網申辦簽證等各種系統，進行全面更新，並非針對特定對象管制。

他強調，政府歡迎香港居民來台立場不變，會持續檢討相關的法規跟措施，如果措施有帶來不方便，政府會持續檢討更新。

不嬲都要填

職業欄更必須增填任職單位跟職稱，是否代表台灣有意加強限縮香港警方、公務員來台。

清算來了

之前只係填職業
現在要填埋任職單位及職位

pish

Push

其實啲狗亂填邊個會知。。。

有申請過都知佢啲選擇好撚流，漁、農、商都過得
不過其實度度都要填職業，但同時跟本無人考究真偽

好難講台灣IMMI 表面上hea 但實質唔係
佢有懷疑可能要show staff ID 比佢睇

你覺的台灣公務員沒人看老豆搵仔嗎

有睇同有做係唔一樣⋯⋯

你覺的
同志

我填 職員 佢都俾我過

過往入台正常有晒Record ，今次入嚟填其他都足已將你file抽起再審核，所以亂填其實避唔到人耳目

蝗語

等香港民主人權法先開波？

唔出奇 台灣不嬲唔驚中共 玩你咪玩你

到時要執行就要你畀最近三個月糧單

尤其是壯年男女士
如果報稱無業嘅話就唔畀入
知你扮無嘢做

唔係唔驚
係一路都搞梗
無嘢再輸

如果英文連任到, 要推動台灣制裁警渣。
高級既就話去美歐姐。
毅進嗰d, 都係得亞洲啦, 繼佢後路, 等佢地邊到都無得去。

配合美國

台灣觀光局駐香港辦事處今日在fb上澄清，表示有關文字只是提醒持有港澳特區護照以外、其他國家護照的民眾。

開始承認bno為外國護照

呢句嘢不嬲都有㗎喎

咁bno一直係外國護照 係英國發出

一向有依個條款

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

以前班粉皮應該都好威咁填自己做警察

可能台灣呢，鎗口對外呀

當美國行前一步制裁香港官員同黑警後，希望其他國家會跟隨（英國、日本、台灣、澳洲、紐西蘭）
咁就完成我哋所講「If we burn, you burn with us.」

無不便 好支持
最好俾特別通道警察同犬隻一齊過
佢地需要多啲特權 俾哂佢地

黑警想去旅行咪返大陸囉, 不過最近狗肉節, 小心俾人劏黎食

呢個係情報收集網
填錯你估佢真係即刻用咩

同其他國家交換情報一對就知係乜人
冇事冇幹時咪放你走囉
要外交部復時

以後就未必

篤灰系列send晒班狗既個人資料比台灣，佢地亂寫就做假文書

其實可以聯絡當地立委幫手。嚟緊１月選戰，可以比佢地做彈藥打巢蟈民黨。

但佢check唔到真假, 亂填都得, 如果我係黑警, 就咁填公務員, 又唔算錯得晒

到時就咁填公務員咁縮骨咪查佢
行得正企得正做乜唔填個post名落去
有種咪交個FB IG出黎查下囉
麻煩D者

利申：公務員

最多咪入得一次 知佢鳩填既下次會黎唔到架啦

陸委會係自己友嚟，佢有份打擊係台灣嘅紅色勢力。